有冇人記得烈焰龍捲？

條片個細佬係到教人煮麵
成條片係到加呢樣加果樣
最後攞罐菠蘿啤出黎倒落去笑到我仆街
有冇人有印象？

你

如果謝霆鋒搞返個暗黑Master Chef
請烈焰龍卷 乾煎公仔麵 幽默大師上去battle
都幾有睇頭

你講起又有返少少印象

咖哩粉加蛋